Book左架旅遊巴慶祝利物浦首奪英超，希望波台手足賞臉支持同出席

暫定4月6-7日
希望到時有手足支持

同班三唔識七嘅撚樣慶祝完中武肺你揹呀？